[發夢]粉嶺手足被圍始末

發夢見到 有班手足入左去爆完starfuck
就行左去爭鮮 中銀對出條路 (1號位)
有手足見到祥華邨有一部籠車出(2號位)
過左陣粉嶺火車站跑左好多防暴狗向手足方向追(~20隻 太急睇唔清楚)(3號位追去1號位)
啲手足見到之後就出馬路向4號位跑
點知馬路突然出左四部狗車
就停左係前面馬路落狗追人
四五十個手足就咁前後比人夾
又有人叫手足入爛地停車場走(P字嗰度)
但係嗰度根本係包死無得走
發現左之後就諗住跑返去1號位轉入商場
但係2 3號位啲狗已經到左1號位
大量手足就係嗰度同狗撞
最後廿幾個手足就咁比狗拉左

pish

push

推

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

[戰後檢討] 12個手足被補！次次活動都冇粉嶺唔係冇原因

停車場無可能走到 只有向上水方向小路潛行先有救

有幾個直接向4號位衝 兜過啲狗
有啲跑入粉嶺中心商場方向
有人留係停車場 啲狗無揾到佢地

聽聞有個手足係貨車底“呢”埋

無rb唔應該行馬路
應該入碧湖散

手足已經準備散 突然好撚多狗圍

佢意思應該係行天橋去碧湖

黑警正仆街 死全家啦仆街

係 但係之前有哨話 碧湖 華心有少少狗 有少量人向嗰度跑

唔應該行個邊散
咁大條馬路又無rb 啲狗車一下就到
雖然可能一開始無諗到咁多狗

係 唔應該去大馬路 但係嗰時太急 見狗追就已經跑 有手足本身企係馬路 所以跑馬路
諗住馬路可以衝返入祥華

賽後檢討
可能太多新手或者唔熟悉路勢
希望全部被捕手足可以無事放返出黎

四五十人 比人拉左一半 唉

Push 全部有律師未

有區議員跟緊

所以一定要有街坊，幫下手睇水

一開頭見到佢地係附近。應該好多係新手既勇武手足。而上水警署又好近果頭

點解會走去P都唔走去碧湖方向
上唔到橋都可以去跳番入粉中個鐵欄揾地方避

上水粉嶺區消息好靈通

次次明都間吉野家都拉得切閘

加埋呢條撚樣

因為次次都捉唔哂 捉住其他人時 有其他人就會捉唔到走咗

26個係加埋上水嗰啲
12個先啱

有啲人跟住前面跑去馬路

發夢見到有個睇落好細個細細粒…似中學低form…

停車場先捉得多 前後包呀 有fd差小小收皮

我親戚被狗咬

我個frd比狗咬左

馬後砲咁講 中銀個位仲有條路上天橋過碧湖
不過認真咁講 人少唔夠哨兵睇位
粉嶺應該比任何一個地方都需要更多哨兵先可以做野
d 路太單一 商場又只得一兩個出口

Btw 隔離post d 人講set rb 先搞
對粉嶺黎講太高級 同埋唔夠人

粉嶺係咪新戰線黎

向碧湖方向走，橋底有2條村，二條直出就係穿出馬路。
一條出陳震夏，另一條出粉公，出左粉公好似係可向和合石走

另一條路係去祥華方向，但果邊係狗屋。

呢頭其實太近狗屋，要plan得好好先得

一早知冇乞兒，下次真係要了解下地勢